話說啲雞子邊度嚟?

其實好似冇咩人養雞公，通常都係養母雞，殺死哂D雄性雞仔。點解平時打邊爐啲雞子可以有咁多供應?

雞子農場

雞子即係蟹柳道理一樣

d 雞唔止兩粒

母雞入面就成雞蛋果地一隻母雞有好多粒

殮房成日有人出出入入

你肯定啲雞子真係來自雞公？